［重要］連登公投

大粒墨10月放監

留佢一命；理撚得佢
以眼還眼，接佢放監

大家享受民主吧

Push